我地既核彈升級，會唔會係排中？

低成本既全面抵抗紅色資本

到中度既逢中毀壞

以致到攻擊在港中國人，奶共中國人

會唔會係打開潘朵拉的盒子

做到最後一步，會唔會一係革命成功，一係香港人被屠殺

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

以下係真核彈

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！